面對「港女」，香港做男人真係慘過食屎。

男人冇錢同女人冇錢完全係兩回事:
有經濟能力既既男人，唔介意女人冇錢照顧埋佢；
冇經濟能力既既男人，冇資格要求女人一齊捱唔好害人；
有經濟能力既女人，都會要求男人至少同自己相約；
冇經濟能力既女人，都想搵一個有能力既男人照顧；
冇經濟能力既女人，肯同男人一齊捱係叫好女仔。

女人既青春時間值千金，男人既金錢同時間就全部都係免費。
分手，女飛男，因為有個更好；男飛女呢? 就係賤男浪費左女人既青春。

情到濃時扑野係自願，事後唔滿意就係叫強姦?
#Metoo 事件後，接二連三有女士話當年比邊個強姦，
先唔討論事件是否屬實，但你唔主動出黎澄清，已經係身有屎。
如果有真係做，男就罪有應得。但冇做過被判無罪呢?
女既就完全冇事，當冇事發生，社會先前已經未判先審將男假定有罪。
更有「好人好姐點會屈你!」呢D笑話。

從來冇話自己貪錢，但所有要求，最終同錢有關。
貪錢黎得直接，用「你住邊?返咩工?月入幾多?有冇渣開車?」去Judge你value。
依家冇?將來你guarantee要有。要求男人有車有樓有家底有經濟能力有安全感有上進心。
佢唔會同你講呢D係錢，呢D叫將來野，package咁囉。

年紀愈大，要求愈高，用正在貶值既野去換取升緊值既野。
昔日不乏男士追求，因此變得非常挑剔。
對於女人黎講，青春就係本錢，而女人到25歲打後外表就會開始走下坡，除非真係Keep得到。
但年紀愈大，要求反而愈高，「你依家show唔到比我睇你有將來，你要我等?」。
你自己就肯定貶緊值，但就換人地為事業打拼升緊值既黃金時期?
特別係去到適婚年齡更開始緊張婚姻，要你快快手結婚。
儲錢? 結婚開支? 買樓首期? 事業拼搏? 呢D野係你做唔係我做!
最後洗左一筆又問你有冇plan過將來? 呻:「冇諗過結左婚之後都要捱。」共富貴不能共患難。

男人付出係應該，要女仔付出就cheap哂? 選擇性男女平等?
落Bar女仔唔駛錢? 好! 都fair既。
買iPhone比女仔做禮物? 好man 好sweet!
旅行男人包哂?呢D 咪叫gentleman 囉!
AA制? 你有冇諗過女仔感受?搞到成件事cheap哂囉!
買樓支出一人一半?你係咪男人黎，要女仔比?
生仔後照顧小朋友? 要一人一半呀，個仔大家都有份嫁! 咁買樓時又唔見你話一人一半?

經常用身邊姊妹既男友/老公作為標準，人有我有。
開口埋口就提身邊姊妹既男友/老公對佢點好，你要學下人。「你睇下人地有車接放工呀；你睇人地IG同男友去歐洲自己冇出過錢嫁；你知唔知人地結婚粒介指幾多卡呀；你知唔知女仔係要黎錫嫁!」
最後發現要降低要求就話自己作出好大讓步，你只係將離地要求貼返地渣!

香港做男人真係慘過食屎。

唔淨係港女，全世界面對緊女權勃起已經對男人做成威脅
只係港男係威嚴呢方面比較弱

港女真係on 9嘅代表

利申:有個港女家姐

駁唔到
嗰三個負皮可唔可以解釋下原因定你地就係港女？

召喚垃圾女權撚

this is life. twisted by media, movie, TV drama. fucked up.

真 所以真係唔好同港女結婚拍拖
寧願孤獨一世都唔好幫死港女埋單

所以香港男人要爭氣，無女就叫雞，點都唔好俾班死港女食住

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

LIHKG @ Android

木門配木門
竹門配竹門

我不嬲主張男搵女要睇個女收入
五萬的搵番五萬

可以樓主只係一個陣係識上網廢up 現實日日困係屋企上網 怨冇女屌既男人

一個字：錢
兩個字：好多錢
三個字：好撚多錢
所以情字最重要既一個字
親情 愛情 友情 都包括呢個字
虛偽既社會就係咁 聽日早D返工算

read my name

點解唔諗吓學好日文韓文西文法文俄文
嘗試吓衝出國際
反而要留喺一個越嚟越落後嘅城市入面食雞屎呢

部分港女係咁姐，大部分都係好既

依樣真
淨係台妹日本妹都屌打7成港女
但神奇就在於 台仔日本仔竟然唔係港男咁體貼
大男人 ON99之流亦不屬少數
井底之蛙既港女就以為其他地區男人係典範
然後港男又繼續肯卑躬屈膝

男人要不斷增值先有佢喺社會嘅價值，相反女人 青春過左就翻唔到轉頭。

呢啲嘢一早已經比個社會定型，所以班港女潛移默化覺得咁樣只係常態....

對男人嚟講，人生就係不斷戰鬥，相對地就冇咁多物質同時間可以滿足女人。咁唔戰鬥呢？比人話冇上進心

男人體現價值嘅時間大約係30歲之後，女人最寶貴時間係30歲前 到你30歲嘅時候，你會問翻自己，我死捱難捱左咁多年，最後要比你班日日追星、荒廢青春嘅廢女人食住上？憑乜嘢呀

做你地想做嘅人，過你地想過嘅人生，人生唔係只有愛情。

（我講嘢1999請見諒 ）

其實係香港先係咁扭曲 如果每個社會都係咁

無人拍拖 拍拖唔係真心 結婚只求經濟利益 咁每個地方都維繫社會發展都有問題

過去20年社會每下愈況 男人無得揀 一定要死捱

但奇就奇在女人反而無轉變 仲停留係最美好既80-90年代

用緊出糧去食去玩去旅行既享樂態度去生活 連拍拖都用依種態度

就我所見 香港男人肯捱既多 反而係女人唔肯 拍拖就算AA 其實都係燒緊錢 離上車又遠一步

唔好話上一代同80後90後活係平行時空

我有時覺得港男同港女都係

要從根源做起

係慘過食十舊屎

咪搵返個價值觀相近啲

男人要靚女，女人要有錢

其實好合理

動物本性就係投靠有能力既人

咁女人揾有錢男人為目標都好正常

唔緊要啦，而家知道左咪幾好

lm

the best is yet to cum

女人太易做，食十餐飯肯AA半餐已算好女人，男人呢？

同意 女人去搵有錢佬 男人搵又正又索既女女 都係冇問題
問題係一個付出完另一個唔好背後做啲缺德野就ok

講到咁不滿唔好溝咪得？

冇法啦 但當你有錢既時候 你就係主導權 加油

有錢有未來

咪講緊女人愈來愈老，但要求愈來愈高
除非你係愈老愈靚啫，如果唔係，係咪好應該降要求呢

人地要求高唔高關你屌事咩 高攀唔起咪換下個目標囉

兜巴星佢啦

由錢入心呀嘛
簡單清晰又易記

同埋唔係淨係錢既問題
成日要睇住佢心情，又要記埋啲乜撚野記念日，出街又唔俾望其他女人，諸多限制麻撚煩

成日都話 好性格嘅女人/男人一早俾人 mark 哂
人地幸福快樂唔會話你知
留得係個 pool 個 d 都係爛蘋果
所以咪成日見到日夜對罵囉

其實覺得價值觀唔啱咪唔好理佢囉
唔拍拖洗死咩

HEHE for Sure

姐係你意思係要個女人又肯同你AA制，又肯俾埋個處，乜野青春都俾埋你 先叫好女仔 ？
如果男人冇同女人計劃過將來嘅，有咩資格話女人唔啱。講到平等，如果你唔介意個女人養埋你 我都冇野好講

呢段啱，根本過得幸福既情侶就唔會喺網上日呻夜呻，身邊有好多pair情侶都好幸福，淨係上年都出席咗4個婚禮，會唔會長長久久唔敢擔保，但呢4個新郎無一個係特別有錢，有個仲要係女仔係護士，條仔係大學office職員，月入萬幾。唔係話幫住港女，的確有班港女係好拜金，但亦有班女仔係同男朋友一齊努力諗未來，不過呢啲一早拍曬拖計劃好曬，所以根本唔會再被你地遇到。

收皮喇樓主我屌老母

以前有好多mk妹嘅時候，
根本就完全冇呢啲問題，
但係你哋個個就喺度屌d mk妹，到而家個個都唔做mk妹， 你哋又唔撚滿意。

冇錢既男人賤過隻狗

一隻手掌拍唔響

港男都有份造成

講完

部分同意，但係本身有家底/自己有經濟能力既女人，搵個相約既男人應該無咩問題掛？更何況本身個層次唔同，平時認識到既同事/朋友都係相約既層次啦，唔通係都要搵個比自己差一截既先唔叫港女？

任何一個地方都有班收兵既"女神"，包括香港，我唔否認。但係自己問下自己，有幾多次係人地當你朋友，對你微下笑，自己就FF到人地係對你有好感，表白失敗啦就話人地收兵，話人地港女

關於#metoo，前排個女人就肯定係西婆黎架啦，屈完人就無左件事。但係如果係因為咁就屈鳩女人個個都係咁又過分左wo，你剩係講班tag #metoo（先唔講有d可能係真）既女人，又唔見你數埋其餘無tag#metoo既？

可能你遇到西港女所以打篇咁既野啦，但係你又唔好灰曬心咁，我又唔覺得個個香港女仔都係咁西，開心d正面d ，話唔定聽日你就遇到個心儀既女性，而佢正正就係你一生最愛既老婆呢？

樓主溝到女未

係 女人或多或少都鐘意比教
仲成日拎人地老公話俾幾錢幾錢家用
個家大家都有份 都係得一份出

人地俾人打 會唔會話你聽啊
人地夜晚幾好服侍又唔拎黎比
真係

比較

難道AA制係你心目中係接受唔到？AA制有乜野問題？唔係話要所有野除2，你一餐我一餐，或者間唔中大家請大家都冇問題，但餐餐都要人請仲要覺得老奉果下先係問題呀。

點解港男要俾港女食住？
因為港男真係好廢

唔覺貪錢貪樣有咩問題
天性黎就好似男人個個都鍾意白滑大波長腿一樣
最終都係睇下你有無能力選擇
豬扒配毒撚
靚仔配靚女
成日上黎怨港女不如增值下自己好過啦

係幾廢架, 不過廢既最後咪走哂去搵大陸妹囉
橫掂都係呃錢, 點解唔搵個識做戲既
港女格既最後咪孤獨終老囉

你搞清楚問題未? 而家港女無能力都要妄想去搵個有條件
MK妹點解有人埋單, 因為自己知自己事, 有人鍚有人氹就夠
唔會下下又要有車又要有樓

多數有本事既男人都食住條女架啦
不過果d男人被人話大男人姐
尊重女人下場咪變到得吋進尺
大男人主義根本先係正路

睇返出面有個講協恩醫科女既post都知，已經係正常樣高材生，又話人似喪屍似吸毒，好似女人睇錢就係膚淺，男人睇樣就好合理

咁又真係好合理
睇樣係關基因事

無覺得唔合理，但都係講條件姐，點解女人睇錢就係臭雞，男人睇樣就合理？其實成個香港好多唔係淨睇樣淨睇錢既男女，好多都幸幸福福，淨返班一味睇條件又唔睇下自己咩料既人互相對罵

係香港 做人真係好撚慘

有好性格女仔既，只係有啲人掛住睇樣，睇唔上眼啫。
有啲仔只係當識扮靚，個樣靚靚地身材ok既女先叫香港女仔，佢地目光只係Focus左個班女，往往係呢班女先係出現最多港女。

有時都覺得好公平，條仔可以睇女人有冇樣，女人一樣可以睇男人有冇錢。

一隻手掌拍唔響，有港女嘅出現，其實啲仔係咪都要反省下，如果唔係啲仔成日遷就縱容佢地，啲港女又點可以咁得戚

雞 = 賣西
女人睇錢畀個西人屌咪雞
有乜問題

係少部分好 好嘅仲要比人溝剩勁少啊

少部分好既仲要受港女老母洗禮,慢慢變埋港女

我又唔係咁睇，男人嘅價值隨年齡上升，到40歲直頭係人生巔峰。女人嘅價值隨年齡下降，到40歲都揾唔到可以放棄。當你去到3x歲，我覺得香港男人優勢大好多。當然2x歲揾到錢個優勢更大。

所以由班溝唔到女同釣唔到金龜既男女繼續互相對罵啦，見過大把再醜再無錢既男人都有老婆仔女，溝唔到女/仔嗰班人真係應該好好反省下自己既眼光同條件成唔成正比

不能認同太多

學好日文去日本找啦。香港都係玩完架啦！

慳錢嘅男仔係冇女仔會鍾意的

男女都好，要出黎做野起馬五年先人工多番啲
大過廿五話人老
細過廿五話人搵得少錢過你
你都識講，女人快殘，岩你要求既只佔少數
如果你有條件溝到呢啲少數既我恭喜你
溝唔到既可以自己打一世飛機，冇話唔岩
港男睇樣唔睇內涵，四圍屌柒臭西港女，然後四圍屌柒香港冇好女人，連普通樣都要話唔靚不了，根本係抵撚死
臭西到最後肯定會有毒撚埋單，到最後剩番既只有想要上菜又唔夠人爭的中質男，同冇男人想要既中質女，大家都輸

男人到最後都搵唔到會娶大陸妹
輸既只有女人

娶大陸婆，輸既係香港
不過好多人唔介意香港輸，介意自己冇私家西多啲

再者,男人根本唔急結婚
而家唔結婚都可以同居屌西
唔洗揹上身不知幾爽

雙重標準

你應該都幾後生

就30
不過結左婚

講到同居唔上身幾爽皮
然後自己結左婚

可能佢老婆都淨係貪佢d錢，或者係大陸妹

有乜抵觸?
同居唔上身同結左婚完全冇關係

你唔係話女人貪錢做雞冇問題咩

唔係無問題，係如果男人睇樣係無問題，咁女人睇錢都無問題呀

同人講買股票短炒搵銀正呀
然後自己買磚頭

姐係兩邊人都係一擔擔，唔係淨睇樣/錢嗰班好多都一早上曬岸結曬婚幸幸福福呀

啲臭西港女淨係識食洋腸，見到啲港男就吊高黎賣，啲洋腸當你係免費雞咋，咪咁多幻想啦，臭港女

咁男人睇樣一定係無問題
即係女人做雞都係無問題

你鐘意啦 總之睇得樣既男人就唔好介意條女係睇錢

女人係咪都係冇邏輯
咁都可以綁埋一齊

女人唔好介意人地話佢係雞咪得
我不嬲話做雞無問題,唔好拎貞節牌坊就得

睇黎d女人好驚自己會被人呃左同居之後唔娶佢

我實唔介意架，因為我唔睇錢同埋本身自己都唔係無錢，只係睇唔過眼有啲人將所有香港女仔定義為貪錢 咁究竟你老婆係咪貪你啲錢？

我女人有錢過我 又時會幫我比錢買衫食飯去旅行
但我有樓 我冇cash現金 最煩惱呢樣野 每個月得雞幾用
算唔算好女仔？

自己唔係無錢唔代表唔睇錯架
你冇睇歐美做調查6成高收入女性都傾向自己另一個更高收入咩

有市先有價。

呢個係啲女仔自己開出黎嘅條件，到咁上下冇人要佢會自己降低要求，慘就慘在有男人明知個女人係貪你啲錢你都要走埋去。你冇得要求個女仔唔可以開啲咁嘅條件。

仲有有啲港女襯自己後生個陣玩鳩啲毒撚
到知道自己value 開始降低緊個陣就開始搵返毒撚埋單

隨街搵條女做下訪問都可以做過人地sp 我已經開始對愛情/結婚 失去晒信心

咁我就係唔睇錢呀嘛，我男朋友人工同我差唔多，計屋企資產就我多啲，就嚟結婚。
同埋你個調查就講咗根本唔係香港女仔問題，連歐美女人都係咁，但每個地方都有人唔係淨係識睇錢，我既立場就係咁

而家物質豐富，仲有邊啲女人肯同男人捱
洗鬼對住啲賤女人，自己搵到錢咪去叫下雞，ptgf，出錢買性交，反正佢地睇男人都係睇貨咁，理佢地咁多做咩

唔洗爭啦
支那都有好人你會唔會慢慢分?
一炮過包晒咪算
d女人話男人咸濕/雞蟲,d唔咸濕既gay佬同唔叫雞既男人都會受埋啦
睇開d啦

咁食洋腸尼 輸既係乜野

講男人慘過食屎不如講香港男人廢 特別係d未拍/恨拍過拖既男人

D 女去到28，9歲就狗衝埋黎，俾d 前度中出，食避孕藥，仔又落過，青春又冇，但現實係好撚多搵到錢專業人士但未拍過/恨拍拖既毒撚埋單肯接貨（月入3，4萬以上）

D 女本身又唔係有條件，住公屋，賺萬幾蚊，冇儲蓄，又唔係處

好撚心你班港男 filter d 下d女先拍拖結婚啦

我係香港男人都覺得俾呢d毒撚影衰曬

多謝啲做爛市既死狗公

死狗公將呢啲稱之為浪漫

而因為有啲狗公嘅條件唔夠正常對待女仔既男人好
就成日做埋曬啲so called浪漫嘅on9野
寵壞晒啲港女就潛移默化扭曲埋啲女人對男人嘅價值觀
真係覺得自己好高貴，男人就係狗

又一個囚徒定理，做爛市嘅例子

仲有我唔明點解呢家唔小女人要求另一伴要‘照顧’埋自己屋企
痴撚線 香港地要搵幾多錢先可以照顧到兩家人呀 我愛你但無責任養埋你屋企囉屌

佢仲要有專業牌 我只係0學歷

又要唔慳 又要有經濟實力

講咁撚多做乜？
唔同港女拍拖/唔拍拖咪唔洗理依啲問題
人地港唔港女wfc 無拖拍洗死咩？

女人無拖拍真係要死
無人請食飯,供樓/交租要自己出慘過死

人地死咪由得人死囉 有咩問題
弊在有啲on9唔要面 一邊屌人港女一邊又喉住人地隻閪呢

都係困果句，有時有的風氣既野唔係individual可以改變到。如果真係咁大怨氣不如quit game。

「原來毒撚一個更開心」

老實講句 女人過30歲先結婚
1.男有錢
2.無人要搵人過世

唔好同我講30歲打後搵到真愛
係有真愛 你後生個陣就搵到啦

睇人仆街最開心呀

講真，你憑咩要人地降低要求先，唔覺得自己無理？
如果條女係差既，佢高要求即係整死自己，市場會懲罰佢；如果條女係好既，佢自然搵到匹配佢既人。

做男人擔心埋女人嫁唔嫁得出係咪多餘左？

無錯 完全唔落踏咪得
等佢地自怨自艾 無好男人後悔終生
身邊笑而不語

咁你會唔會搵果的無能力既港女呀？
唔會就即係唔關你事啦，男人老狗就唔好成個八婆咁理埋的女人野啦

其實你唔當女人係人
當佢哋係識講嘢嘅飛機杯

成件事好似合情理好多

鬼叫要屌西 俾兩個臭$
近近買張taipei 機票叫佢去都𨳒 到

成班人係咪冇讀Econ
同你搵工一樣，有經驗有學歴嘅，你咪開多過市場薪酬50%，一樣會有人請
冇料嘅，自己咪少返20%，都係有人會要。

而家你覺得啲女唔值呢個價，咪唔好理佢囉。佢而家覺得佢值，衰多幾次就知自已唔值啦。

但如果佢真係搵到，只能講你自己眼高手低。

戇撚柒鳩, 乜撚野都唔關事咁唔撚使上連登啦, 講事實又話女人野
呢D咪港女囉, 唔撚去諗下自己點解賣剩蔗蘿底橙, 講到自己好有要求咁
人地嫁得出既就笑鳩人地求其揀

呢樣真
當周街啲女都係mk妹打扮個陣又唔撚滿意屌鳩人
到冇撚晒個陣又係度懷念以前啲mk妹

班港女會咁諗既就唔係港女啦

講真, 香港都有唔少好女仔肯同條仔捱
如果你係果D既可以出返去, 呢個po唔關你地事

Mk妹鍾意扑野又嫌人濫，係都要搵處女，之後冇得扑又上連登呻

正常女人你又嫌人豬西 想點
又靚人品又好既一早上哂岸

就算係咁，其實你都冇蝕底。
佢堅持打份文員工要有50k，冇人請，到尾都係佢自己浪費時間。
你都係吹佢唔漲
時間佢嘅，人生佢嘅
唔洗為呢啲女勞氣啦

好老實咁講
他朝你做人爸爸 你會唔會想自己個女嫁個又窮又乜都比唔到你自己個女既人
女仔青春有限就係人都知 有無見過啲男人出軌係搵個又老又皺皮
即係如果一個男人有承擔真係愛果個女人既
至少我覺得會賺錢肯洗下錢既都係愛既表現
更何況 女人嫁到去男人屋企
變相係女方果邊既屋企少左一個勞動力
男方屋企係賺左

你班港男唔係剩係響道怨啲女仔港女啦
不如話自己無用搵唔到錢仲好
出面大把男人搵到錢既會咁怨？
男人賺錢養家養老婆仔女是常識吧

佢死佢事當然唔係問題
最仆街係班賣剩蔗唔抵得人地肯屈就
死講爛講最好搞到散埋陪佢一齊攝灶罅

其實得大約60%女人結左婚會做野
愈後生結婚愈傾向唔做野(條件好有人埋單)
去到40幾歲最高峰時期先得67%會返工
仲未扣返工搵錢自己駛唔會用係屋企果d

無問題架, 大把男人寧願辛苦D養哂成家
班港女肯留係屋企湊仔做家務咩?
咪又係留返俾賓賓湊

說服到人，即係本身事主都有呢個諗法。
差在而家多一個人去支持，遊說佢，佢就去做。

就等於你本身唔洗借錢，百幾個人日日打黎，你都係講話冇需要架啦。

男人年紀大=升緊值
女人年紀大=貶緊值
唔好on9啦 有價值/高質既人幾歲都係咁有價值 唔關年紀事 唔洗自我安慰同ff自己越黎越高質
講男女唔平等/男性有幾慘前 諗下你個d既概念係咪對女性一樣公平先 唔好成個小學雞講埋d唔持平既概念

無聽過三人成虎?

呢篇野絕對係現實。

我就係無錢唔好害人果個..

你收皮啦戇鳩仔
無野做就屌你老母建設一下自己，你係咪好撚得閒日日理埋的女人嫁唔嫁得出呀？

人地反唔反省關你撚事咩？依家你係男人唔係女人呀，屌你老味日日係度嫌三嫌四，依家唔撚食茶記咪食日本野韓國野西餐中菜馬拉菜印度菜囉，又要嫌難食又要人地減價你依家係咪忽撚左上腦呀？

人地做賣剩蔗都仲係吊高黎賣唔撚駛你擔心，你就多鳩餘餘走去叫人減價，唔係唔關你事係乜野呀柒頭？好聲好氣講唔得係都要人屌柒你。

老老實實 呢啲全撚部都係班廢柴港男搞到咁 做到個市咁爛

屌你咁撚有雄心改變呢個狀況益巴打，拿拿林整返把軒轅劍斬港女啦

講中左嬲呀
使撚同你好聲好氣咩, 乜以為你屌柒我會好痛?

而家擺明屌柒班自以為是既港女架啦, 吹咩
咁大個人都仲戇撚鳩鳩咁

使乜斬姐, 港女個名仲唔夠臭咩
嫁得出果D都費撚事理班賣剩蔗
見一場姐妹費事踩到咁盡, 係嫌佢地煩姐

講到女人唔睇樣咁

我都唔明你地係點識到咁多港女
乜人群返乜人 係咪做開兵先群到港女圈子？
有舊屎你唔一定要擺佢落口架喎

男人冇處既？男人冇青春？女人點解唔可以計劃將來？女人可以俾人養，男人就唔可以俾人養既話唔該就咪撚同我講咩男女平等

啱啊
男人愈老精子愈容易有缺陷
繁殖角度睇 兩性都係愈老愈貶值

所以港女係雞係公廁呢句說話係有根有據

都係嗰句 無人揸住支槍逼你養人 你可以選擇唔拍拖/唔同港女拍拖 咁就乜問題都無 亦唔需要令你浪費咁多心力去怨

幾有意思

不嬲都話咪撚揀港女 貼錢買難受 比任何一種生物更恐怖

就算佢係都唔代表你班港女唔係咁

你個比例調撚轉咗

唔想對港女 好似要首先唔好做兵
有臭西咪又有臭9

我係仔黎

啱呀 有骨氣

數據邊度搵到？
唔好話工作，做家務幫你地啲男人洗衫洗碗照顧小朋友 唔係叫勞動力？
你講到條件好果啲 女人就緊係唔洗做
條件唔好 請唔起工人果啲點計？
有無諗過第時你老婆辛苦做完一日野仲要做家務幫你洗埋底褲
做男人有返啲承擔啦

統計處同婦女會都有數字睇，唔好咁懶
做家務可以男人做架，你養男人唔得？
做家務有乜咁辛苦？

統計處有無數字話男人會做家務
你咪試下做完一日野 再做家務
女人同完你傳宗接代 仲要養返你
你作為一個男人咁講羞唔羞恥？
知唔知生個仔對身體有幾傷同痛？
留名睇你話未必一定要生

做咩完一日野
咪話左得一半多d女人會返工
仲未計自己搵自己駛果d
唔好講到係女人就會幫輕屋企先得
的確生唔生係你自己決定
女人唔肯養返男人就唔好講乜野男女平等喇
女人繼續做男人附屬品乖乖地聽話

你如果講話係賢妻良母男主外，女主內totally fine
但而家係講緊港女，我想問d港女拍拖嗰陣會做幾多家務？有幾多港女係會同男朋友餐餐aa唔駛男朋友錢？年中有幾多港女come on james?點解男朋友駛女朋友錢係食軟飯?女朋友駛男朋友錢就天公地道？點解男人賺唔到錢就係冇上進心，女人做廢青完全冇問題。重點係，原本呢d都唔係問題，問題係班女權撚一撚日喺度話要男女平等。平等你老母。

傻豬黎既，我女朋友唔係港女，佢完全唔捨得駛我錢所以我成日都逼佢收禮物。 我係睇唔過眼d完全唔合理唔平等既事姐。

會唔會係倒轉，因為人地大男人先可以馴服到女人？廢柴港男就龐出港女？

根本就唔應該比女人做野，令佢地有後顧。
又可以用色相上位
你咁打亂晒個平衡

前面唔知
但後面就好肯定係
女人唔縱唔會變公主

其實就算唔溝都好，都好難避免職場女人付出少但上位快，同工作量不公平問題，女人根本easy mode

個社會逼男人食屎，男人又真係食喎

根本就唔關事，係男人唔團結既問題，菲律賓男人廢住響屋企都可點個老婆出國做野養佢，係港男先咁廢，要用物質黎幫自己成強勢一方。係整體呀屌你，唔係個人呀。

其實你果句只需一個字，係

因為成個制度唔公平。女人可以化粧幫自己加兩分，但男人無得五十蚊當一百蚊洗

講起me too 又唔見有連登仔幫人曾志偉口嘅

有人連向上嫁係女人天性都唔明就討論扮中立

但上帝比多支槍你，重要同周不時發下彈先得既槍

乜原來生個小朋友一年就可以換成世飯票，你同你老細打一年工叫佢出一世糧比你試試？
定係個小朋友你係份？你女人講到咁辛苦，但唔見得可以倒轉播，女人打工，男人湊仔？無播

女人好好笑，講到打工會貢獻返家庭咁款。
咪又係男出七女出三，跟住男人要做埋家務，都戇鳩鳩
大把前面提既所謂幸福地公一份婆一份個現況就係咁，根本就唔係有咩好女仔，而係個男人係個傻仔

問題係好多時生咗，個b係會依賴母體多過父體，我未有小朋友唔知，但見身邊有嘅9成9半夜餵奶都係老母做，老豆唔會起身，就拋句"第日要返工"，小朋友幾時食幾時番學有咩要跟都係自自然然又推哂俾老母，因為爸爸嘅參與度太低導致到後來仔又唔想老豆湊自己下下嗌媽咪，老豆又認為仔依賴老母所以自己算數，於是老母又返工又湊仔又教功課又煮飯，煮完飯又順理成章洗碗，到最後真係無乜見過爸爸做啲咩，但呢啲不代表全部
我諗依家係講梗有啲雙職家庭工作以外大部分野都係媽媽做番而爸爸無點樣分擔

大肚得女人先大到，既然決定要小朋友，就要知道會有一個家庭成員陀住個仔，佢可能會喪失工作能力，咁自然要另一個人負責揾錢，而且唔係想捱就捱到，如果害喜太嚴重，如果著床不穩，如果份工收得夜，你夠膽叫佢返？
當然如果決定要小朋友，你地啲女人，唔知會點嘅咩？生個仔，唔係想成世俾人捧上天下化 你唔知要湊？唔知道一定會辛苦？要咇岀嚟，會肥，會生紋你唔知？ 唔係以為生咗會好輕鬆下化？你老母嚟架！公主咩！仲大肚仲坐月就話姐，呢個時候家人支持你係應該係責任，一個爸爸亦應該分擔家務同照顧小朋友， 單單就大肚呢件事嚟講，講到自己好偉大咁，醒未呀！你唔係受害者呀你無份決定要帶小朋友嚟架？唔係欠你架

大把人雙薪家庭啦.....
我老豆我老母咪又係咁養大我同我細佬.....
個男ge 做多d 家務幫輕下咪得囉. 根本好多女人諗住嫁左就長期飯票....
不如又調轉鴉, 我都想唔返工

一齊做囉屌.
依家香港咁的環境重男主外女主內 ?
除非你條仔好撚有錢啦......

你又試下日日返工比客比老細卒, 返到屋企重有人問你攤大手版攞錢...?
喂, 我都想調轉呀, 你份"工", 你d "勞動力", 係奉旨做得幾差都唔會比人炒架....唔洗進修, 唔洗讀書.

垃圾港男 渣ga

我覺得世界各地都係咁，唔只係香港

毒撚又嚟

冇樣冇錢 你想溝咩女啊

唉…………

分析到位, 明確清晰, 一針見血, 前無古人 後無來者.

駁唔到

不嬲都係做女人著數d
係你地成日以為做男人可以好爽

其實男人唔想屌靚女 就解決左9成

應該講大部分係咁姐，仲有部分好既

我敢講我個樣靚仔過香港7成男仔，但而家條女條件低過自己，準備媾多個正d既 面對賤港女，自己係要賤過佢地 條女無波，得閒就去叫雞/落club識個大波妹 唔使對d港女專一架 巴打加油

不能認同更多，身邊7成女仔朋友都係呢種心態。
根本女人越貶值越想捉實男人，但同時害怕付出完俾人拋棄，到時人又老錢又無心又傷，所以咪用錢去衡量，儘量避免付出，想穩贏，但又唔諗下自己條件

利申左先，我係毒撚溝唔到女 loser

以前細個唔懂事，總係幻想愛情美好，日夜為女女奔波，但到最後乜都冇

到人大左，出黎做野，開始賺到錢之後，發現女女望我既眼神開始唔同，就算我個樣仲係同以前一樣咁柒，身型仲差過以前，但我一講起自己既工作，佢地就會有興趣聽落去

係個一刻，我就明白大家講既增值自己既道理，愛情就同買餸一樣，你有幾多本錢，就買到D咩，冇多亦冇少

當你有本錢，自然多野揀，果D煩閪港女鐘意講咩咪由得佢地，你係唔啱食既咪換過個，當本錢係你身上，你就有權揀架啦

黎緊會繼續努力工作，Keep返好自己身型，到我飛黃騰達果日仲洗受港女氣咩
巴打們加油呀

你知唔知衰老強要坐終身
而且審訊過程男方係開晒名同樣
就算打甩都會被人人格謀殺

好似呢單咁樣
如果唔係有留記錄
男事主係出晒樣同名既情況之下成世人就係咁先

係人大左虛偽左收埋左啲白鴿眼，你依舊冇女已經證明左

港女最on9係有著數就女仕優先
無著數就男女平等

鬧交第一句就肯定話你蝦女人

貪錢都算,因為生物本能黎~
屌你老母睇感情台仲要勁多派帽真係CLS

成人郁啲就屌女權分子，講起女權我淨係諗到一、二戰前後去爭取women's suffrage果啲人同活動，即係凱倫凱勒嗰啲。如果冇佢哋女人到家陣都未有投票權。
性別平等講嘅唔係呢啲咩？唔係食飯AA制咁細雞嘢啩？定我誤解咗女權嘅意思

女權 = 想要男人既特權+唔願意放棄自己有既特權

其實根本係香港令人既價值觀變左 男女都係
住係外國唔係城市既地方 邊會個個女仔都係咁

港女係有問題
但係街亦見到有時個男點樣寵壞條女

有部分港男有份造就今日既港女
好似尋晚
我同我女朋友見住有幾pair情侶
個男既幫個女仔拎手袋

真係睇見都眼火爆，心諗條女對手殘廢架咩dllm
條仔又係無撚用，俾條女食住，最大問題係條女個樣都唔係靚

好彩我女友唔係呢d人
佢都話個男仔好肉酸，個手袋又唔係大，男仔幫女仔拎手袋跟本就弱智行為

你無視咗個women's suffrage
我畫出腸畀你睇
女權包好多嘢，例如畀你無視咗嘅投票權，爭取某啲工種開放畀女人做，廢除扎腳，等等
一戰二戰前後因為有班女權分子爭取呢啲嘢，個世界先開始意識到女人唔係老奉要留喺屋企等啲男人打完仗返鄉下，佢哋都可以有權投票，甚至係參軍報國，如果冇女權，我老母同你老母依家仲響屋企扎住腳織住新衫成個廢人咁淨係個個月等收家用

家陣郁啲就話女權份子，ON9港女迫男人請食飯又屈係女權，要男人遷就又屈係女權
明明果啲就叫做「唔帶眼識人遇人不淑畀女食住」

女人投咩票姐,返咩工姐,唔好離開廚房啦
離開左咪女權囉

你都講得啱嘅
雖然唔知你UP緊乜

講多句，與其諗點解會食屎，我更加想點樣令自己進步

港女特徵一句講晒
所有關係（感情）都以自己既利益為先

大男人 = 勁？

如果女權剩指投票權，學習權，工作權利既話
咁香港根本唔應該有女權運動
我想問邊個香港女仔係因為性別投唔到票讀唔到書返唔到工？
但事實係香港有一班女權分子喺度大叫香港男人物化女性乜乜柒柒咁點計？

唔係你以為點解愈黎愈多基佬？

樓主一定好撚窮

其實人俞大俞覺得只要刻服到寂寞， 根本唔會做拍拖呢D 咁浪費時間同金錢既行為， 所以男人應該要搵自己既passion, 事業， 興趣， 總之有成功感既野去抵抗孤獨， 你就會發現， 其實拍拖係好on9

又或者咁講
感情又好 愛情又好
搵另一個人做伴侶 係應該令大家都變得更好
（唔會有人為傷心而拍拖掛？）

但如果你犧牲曬金錢 時間 生活 甚至自我去拍拖
不論男女其實都係害緊自己 稍為理性少少都知唔對路

人愈大 就愈明白只有自己先屬於自己
你唔可能完全擁有另一個人 只能體諒 遷就同包容
係對方比你既空間入面 關懷對方既同時繼續做好自己

拍拖未必係ON9 搵個錯既人拍拖 又要唔放手先係最ON9

除非女人真係aa出錢養家喇。
啲自己揾自己駛但又要求人地做家務既，真係衰過唔返

女性口中既一齊，只係七三，八四或九一

認同， 所以拍拖其實係互相包容， 如果只得一方作出單方面既犧牲， 只會令關係更差。好可惜， 現代人好多都係自私， 如果對方唔付出自己就點都唔會付出， 搞到拍拖好似做生意咁， 要有回報既投資， 最後得不償失。能夠搵到啱既人係一種福氣， 但如果搵唔到， 都要學習一個人點樣可以生活去刻服寂寞。

夠靚嘅話又唔同講法

男人付出係應該，要女仔付出就cheap哂? 選擇性男女平等?

呢個真
由其二十尾個班

真

樓主好波！

講真, 男女平等.
我覺得家務同返工都要雙方平等咁做.
屌你, 嫁左唔撚洗返工 ?
家務, 乾淨左你冇份住 ? 煮食, 自已冇份食 ?

女人：你係由幾時開始產生左我返工會拎錢返屋企既錯覺？我返工賺零用錢咋